[脫髮巴絲] 有無巴打絲有脫髮煩惱? 一齊入嚟傾吓

自從幾年前漂頭之後頭髮就開始好易甩, 呢幾年都反反覆覆, 有時都好正常嘅
但近呢一兩個月, 唔知係咪個人情緒唔係太好, 愈甩愈多沖涼洗頭時一撩個頭就狂甩, 用hair mask完全feel到D精華入唔到落啲頭髮, 啲頭髮好似無曬生命咁訓喺張床一起身又甩
上網睇話食維他命B2有幫助, 都買咗維他命丸睇吓有無用
我平時日日都有做吓運動, 想問做運動有無幫助?
有無巴絲有類似經歷可以分享吓